[bigbang]點解最樣衰既大成，可以係mv度表現得最mk

唔理係佢既身體語言定係佢既內心戲
係fxxk it mv入面都成個終極大佬咁，點解可以勁到咁